大家淨係識食導清人血饅頭

大家無諗過點解導清今次唔放過人？

娛樂台有邊個無比導清放過過

有真身一定會狙擊到底

eg 范善0

好食

范善唔識寫今次終於可以反咬導清一口了..